黑警笑鳩你地..無人係法庭話因為見有警暴,濫捕同酷刑問題..所以先襲警同阻差辦公..唔想個人比警察濫捕酷刑傷害

咁耐都無人發大

咁講同認罪冇分別喎

講唔講都中嫁啦

不如將警暴,濫捕同酷刑擺上法庭啦
橫掂有幾單警暴,濫捕同酷刑落曬簿

你係咪戇鳩？
警暴，濫捕同喺警署被酷刑對待呢啲新聞受害人報足成年
知唔知個官點講？
紅官：呢啲關我咩事？有投訴去黑警投訴科而唔係同我講！

你知唔知有幾單個官話要跟進同直話有警暴呀

佢地內部都研究緊如果扯到依個情況點答

知，不過呢啲咪又係做唔長嘅好官
今時今日嘅香港，告得入班垃圾狗，我同你撚鳩都得

家下係叫人打開依條路

似君以keyboard抗爭為先

你點知的

佢地內部都研究緊如果扯到依個情況點答

你點知的

個官咪同你講 警暴關我咩事呀

戇撚鳩

你睇返...有2單係叫查

有冇計

我只想講

家下情願放生都唔好扯到個3個問題
所以你見佢地答得ON99食左就算

唔好以為佢地唔講 只係有ORDER留力打大單

唔係律師

只係知佢地唔想 我地反而要做

無法解釋被告嚴重傷勢由來 官指涉案警員非誠實證人 男生脫襲警罪
佢地就係唔想依D...所以有ORDER叫算數

如果有多幾單個理由係警暴,濫捕同酷刑....所有犯罪
可以係一個缺口
所以小野咪由佢..